入黎擺低你部dream car

我要寶馬3系！
如果我揸寶馬3系我洗炒？
利申：一定要藍色

g63

十幾個都有了ching, 完成你的夢吧

唯一跑車Z4

一定要白色硬頂

GIULIA QV 着跌錢燈...

z34

油錢唔係問題：Rs6 avant+ Alphard

油錢係問題：model S

揸返你架mini
黑色有殺氣

G63

恒馳

睇過實物
3系藍色麻麻地

Yellow Roofless Ford Mustang

F355 oem carbon interior
淨係見過一架左軚版放盤

M577

Rx7

Benz c250 coupe

駁唔到

Aston Martin DB11 AMR

97年civic響喉大包圍合金鈴重bass彩虹底盤燈車頭痴毛毛公仔

22B

條喉一定要有聲

你冇講年份 買部E90 幾皮就有
玩2年然後劏左佢

個post都有聲

H2R

Voltex Evo 9/ S2K

Jazzy Air® 2

早幾日好似响街度見過

日本車改VW 個部?

細個老師就教懂我們，理想同夢想的分別。
作為一個現代人，現代車只係我既Target Car。
買架車都要係dream，也許是能力有問題要砍掉重練。

對我來說，只有中古車先可以稱得上dream car。

由NASA設計，Boeing 同 General Motors共同生產的第一代電池車 - Lunar Roving Vehicle可以勉強打入dream car 之例。

佢既四驅馬達系統和高性能車胎絕對係穩陣的源頭，再配上硬懸掛，以硬打硬同賴地硬抗衡。軚盤軚感一流，地上有沙都會一粒不漏同你反映。而且軚盤角度與車頭的航向兩者關係非常隨心，對非於掌握之中。

Lunar Roving Vehicle是部神兵利器，甚至是一件有點娛樂性的情趣用品。

揸住佢係上大山跑番轉，邊有得輸。

想要FC

NSX-R NA1

改做旅行車

Is4

Honda mugenRR

97 lucida
一定要翡翠綠

Tesla Model S

vw golf，歐洲車，同ben屎寶馬睇齊，唔似得啲mk仔渣h車

啲女聽到都濕啦

same呢架好撚正

Austin Metro

窮撚買唔起

R34

McLaren P1

GTR

s2000

岩岩都想post

LFA
仲沒見過真車

10式

rx-78

11年RS5
不過揸緊A5 1.8T
其實個cvt都唔係咁差
不過要長用s mode用埋起步一定on99會chok一下
好想搵rico用sport plus加3度攞番個感覺

要改多d

c63

Jazz

NSX NA2

Dream car

有天窗喎... DELUXE

識野
1皮有交收

Super 7

Volvo Olympian D10A-245 Voith3FWD

Classic的話

BMW M3 325i

現實D

波子Cayenne Coupe

實際有可能買得起既

揸緊 冇乜缺點 第日都唔知換咩車好

mini copper

一定要兩座位

Evo9

488 Pista Spider

sl300 中六合彩都唔夠錢買

打風都阻唔到我返工呀

Maserati
個三叉戟同三個窿
J到出血

要求唔高
R35

咁撚柒o既車都dream car
樓主都幾冇taste

ching識貨

I8

DB5

Mercedes Benz SLR McLaren

中20次金多寶

硬頂開縫

發夢？

郁得就係姐
唔郁得買個殼呢

Mclaren F1 LM

718 gt4都要發夢先揸到？

如果講人生最想有既 就係呢架
揸去road trip露營

我夢想係渣住呢架車環遊世界

ford escort rs1800 mk2

而家一見到mclaren就諗起余文樂

內籠有咁大咩

Fake Taxi

細細個鍾意 maclaren F1 第一部

不過有時諗真啲，用呢架round trip 都應該唔算舒服

有

M2 competition

可以楂多一百年都唔壞既車

Land Rover Defender

Aston Martin Superlrggera

hiace campervan

細細架行到邊住到邊

BMW M6 GC

巴打第時買到部E30 M3交換玩

FJ80

400r

變型金鋼 柯柏文

Evo 5

一定要全原裝

有呢部 樓都唔洗買

法籍癲佬